[升級] 今晚十點！全城怒哮！五大訴求！缺一不可！追究黑警！釋放義士！

林鄭你同黑警黑社會成班殺人犯害死咁多人，毀人一生，諗住撤回就算玩鳩我地？

太遲喇，而家已經唔係6月既不撤不散喇仆街！袋住先？我袋你老母呀！

今次直接跟下面大嗌！全世界落街又好係屋企都好，同我一字不漏嗌足半個鐘！

五大訴求！缺一不可！
解散警隊！釋放義士！
光復香港！時代革命！

點解宣布「暫緩」既時候唔洗經立法會動議，而家撤回就要？

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

To : 林病黑警
你勿說話 皆因今天的真理
講起始終都跟我 有段距離

To: 香港人
一定爭番一口氣

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

推，嗌

對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

push

改革警隊

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號
送中仲未正式撤回 依家只係動議

求下你地睇埋呢篇文
大家點睇脫共？

第六訴求

PO還PO，今晚記得要嗌

今晚我要慈民慈康做到一呼百應

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

POPO唔比我地出黎嗌驚你地啲醜事傳千里？

我地係自己屋企嗌呀吹咩！嗌到你老母勃起添呀！

仲有幾分仲十點！同我一齊推爆個post去！

林鄭你同黑警黑社會成班殺人犯害死咁多人，毀人一生，諗住撤回就算玩鳩我地？

仲有幾分仲十點！同我一齊推爆個post去！

唉屌打錯字

仲有幾分鐘十點！同我一齊推爆個post去！

仲有幾分鐘十點！同我一齊推爆個post去！

晚晚都識嗌
有冇諗清楚口號真正意思？
如果我地同呢班冇良心嘅人握手,妥協
被捕/受傷/死去嘅同路人係唔會原諒我地

勿讓「五大訴求 缺一不可」只淪為口號
*文宣工作應主力向外國解釋香港並非勝利
眼見好多外國人誤會

仲有幾分鐘十點！同我一齊推爆個post去！

林鄭你同黑警黑社會成班殺人犯害死咁多人，毀人一生，諗住撤回就算玩鳩我地？